[LinkedIn教學］ 一搵就知道，果間公司邊個做mkt

*先係自己私隱，較左可以隱身睇人Account 先*

LinkedIn 係商業版嘅Facebook
可以比人放自己CV, 當然亦都會Open 比人搜尋
增加自己比人Head hunt 嘅機會

至於想知道個果間公司有咩人
去LinkedIn 搜尋公司名 （英文）
去到公司專頁，再係左邊People 果欄
一撳就會搵到係公司做緊嘅員工
例如Brand Manager, Marketing Manager 等等

對於我呢啲做mkt 嘅人，真係好有幫助👍🏻

利申：教學純粹for 了解行業程況，絕對反對其他不道得行為

Push

呢啲都叫教學？你係咪覺得自己好撚醒